婦撞警隱形戰車屈錢

【本報訊】扮被車撞「屈錢黨」婦人有眼不識泰山，竟強屈警方交通部一輛隱形戰車，無所遁形下涉企圖以欺騙手段取得財產被捕。被捕婦人69歲姓潘，昨晨10時許，她在牛頭角常悅道與偉業街交界橫過馬路時，懷疑故意撞向一輛駛至私家車，惟駕車司機及時煞停，她未有受傷及拒絕送院，但向司機索賠償。誰知私家車為隸屬東九龍交通部隱形戰車，警員盤查後，潘婦承認屈錢被捕

世界大戰

香港都有扮撞車屈錢

有咗好耐啦

以為大陸先有

坐咗幾耐呀清？

會唔會真係撞到人

抵撚死啊

隱形戰車撞到人，屈佢屈錢拉佢？

撞車黨屈差佬錢被補
撞車黨屈市民錢俾車cam影低左報警，差佬唔理

而家政府入左咁多專才，遲d大陸車黎，更加多意外

都唔出奇喎

你隱形架嘛, 鬼睇到你咩

2013年9月14日

阿sir做野唔洗你教

正宗低撚死

回帶

果位巿民係咪可以告驚犬攞返賠償？

九龍塘又一村驚現碰瓷黨？！網上今日流傳一段車cam片段，片中可見在九龍塘達之路，一名中年婦拖著篋「走出」馬路，然後「加速」奔跑，撞向一部早已停下的私家車車頭，其間私家車接連「響號」也無法阻止中年婦的驚人行為。事件引起大量網民及駕駛者關注，擔心在國內頗流行的碰瓷黨騙案（騙徒以行人身份故意撞向汽車屈錢）已流入香港，不少留言者都敦促駕車一定要「裝車cam保平安」，也希望警方徹查涉案中年婦是否有詐騙的嫌疑。

根據近日在fb流傳的13秒長車cam短片，顯示3月9日上午7時許，該輛私家車行沿九龍塘逹之路行駛，當時司機疑見到有中年婦拖著篋欲過馬路，故司機在該個有燈號的行人過路處前方逾五米早已收油及停車。
未料該名拖篋女子此時未有橫過馬路，反而帶著篋加速跑向私家車。私家車司機雖不斷響號，但仍無法阻止該女士，該女子最後側著身以膊頭猛撞向私家車車頭，「嘭」一聲後，她便連人帶篋「跌倒」地上消失於攝錄鏡頭上，片段至此結束。記者今日重返上述「車禍」現場，發現上址附近有不少店舖包括地產舖，但店員均指未有目擊事件。
不少網民均就事件留言，質疑是否有人故意製造「撞車」事故騙賠償，認為若是真的，警方應徹查甚至拘控，不少人都關注片中司機或車主有否被屈錢，也有人呼籲警方應考慮控告該中年婦「刑事毀壞」汽車。近年本港多次出現「碰瓷黨」疑雲，在港島區大坑道、沙田區也有司機在網上發佈「車Cam片」顯示有行人懷疑刻意被車撞到「搏賠償」，呼籲其他車主小心。

其實真係撞傷人，不過黑警屈返阿婆轉頭。

隱形

「碰瓷黨」疑雲